美國入面有班人叫‘Help us China’

正on9

交換國籍啦

相信大把中国公民肯同你交換

我覺唔似係單純on9

Thanks 樓主pin this

我都覺得樓豬唔係單純既on9

真相大白

成班友拎住幅假圖當真咁睇

diu又係班大外宣/小粉紅自high

樓主五毛？

估唔到連登風向竟然同savehk 一致

FAKE圖

支那人真係嘔心

自膠

而家極多fake news

除非係大傳媒報導唔係都係唔好亂傳

希拉利都有咁提過-點解唔搵中國嚟干涉美國大選。
估計FBI查希拉利D嘢有D眉目，開始有人發癲

知道

呢幅圖要推比Solomon Yue睇喇，成龍D fd 李力持製造。即係有組織有背景啦。

有時又會舊聞翻炒當新聞

fake

去facebook report李力持個on9

私了

原來係打飛機

假圖

樓主on9?

fake new

你條柒頭唔FC

Fakenews撚 請block

話你呀

李大導改圖

全球正在啟動反美潮，伊朗，英國…多地都有，若在美郁幾件中國人可燃燒到大陸，可能引發大陸反美示威

外國勢力

冇撚嘢個腦有事去驗啦

I know nothing about technical side. Is it done usually by professional at this level of sophistication? CCP doing it?

呢班仆街送撚曬返支那啱

樓主驗下個腦啦

李力持.............

真心定假膠
如果真心都好痴線下

第一日睇藍絲言論？
成班都癲架啦

今早睇連登
好多假圖
好似變左五毛圖庫登

5毛 fake news 屌你老母

又係瞓醒一覺就變成咁

Fake news pull

其實洗咩幫對家fact check呢？
由佢spin去中國煽動對我地仲有利啦

李力持條on鳩

此post已完
善用不推文回覆

姓李條撚樣好慘😢有無腦嫁？

改圖改得好真

人地民主既力量咁大
要個區政府跪 幾日搞惦
洗鬼你支那幫咩
支那做到咩呀
玩改圖

依幾日連登好撚多五毛死出嚟
大家一定一定要小心咪炒車
fc fc再fc

fake news
拉

樓豬五毛

美國：你有自由揀去邊度住
美國人：我地係多元社會，歡迎各色人種
中國：就算持外國護照，首先你都係中國人
中國人話：黃皮膚黑頭髮先係中國人，全世界都亡我之心不滅

係咁放 fake news

唔好啊，等啲腦殘藍絲互傳再笑鳩佢唔好

下面啲comment先好笑
不過我懷疑ong係加速黨嚟

柒撚到
李力持改名叫fake news fake圖基地啦

原圖

#NoChina #NoMadeinchina
有無計令到反警暴之外再反中國移民

鬼 唔洗fc

仲痴線過連登班波台痴線佬
呃人最高境界就係呃到自己先

其實應該幫佢哋推知唔知美國人既愛國主義有幾勁，你改到張圖係向中國跪低佢哋反而會嬲

屌你老母咩事個世界

拉

叛國，送去支那

中國干預

原來係李力持大導演嘅作品

推

樓豬睇下張圖先 改到咁7都出得post既
一打唔洗找

李力持真係好7

未證實咪亂鳩咁po啦....

一齊 report fake news

要俾佢哋知小粉紅做咗咩

仲未拉鳩條廢老

班藍真係又戇鳩又乞人憎

fake photo

支那真係可悲
要咁樣打飛機

😂😂😂😂咁都得

中國應該制裁美國啦

人一藍

用下腦得唔得？
一睇就知假

拉

fake news...拉

😹😹😹😹😹

屌！
人哋單膝跪應該係祈梗禱，佢老味改成人哋喺度跪拜中國
應該推去Twitter比班鬼佬睇吓中國人點撚樣講佢哋

樓主想引戰
結果咁快俾人秒

起底見樓主上年 9 月出 post 後至今年 5 月先重新出 post
睇黎又比狗拎左個 acct
Blocked

lz 溫馨提示：
下次醒少少好嗎
唔好衝出黎柒

屌你老母樓豬比你fake鳩咗

樓主係戇鳩、弱智
無FC share假新聞

似係假膠

屌那星，又係李力持呢條過氣撚樣

up

Fake new

加速？

真係笑話

教唆偽造文書仲可以出嚟柒？

屌

擺上Twitter#比啲明星睇

會唔會出聲多謝支那

Yes,
Chinese Virus, Riots in US ..........the same, what's next?

I have confirmed from the original photographer, Mr. Pfosi..
The one on the right side is REAL one.
The one on the left with lots of red flag and "Help us China" sheet ARE FAKE!!!

Who did it?

FAKE photo. * see my post *

China 100%

一年啦，仲未識FC
仲係同藍絲一模一樣，屌你讀多D書啦仆街

屌那星真係有人信

李力持永久banq未

仲諗住又係ANTIFA班仆街玩騎劫

They did a great job on faking it!

If you don't have the real picture lying side by side, people WILL BE FOOLED !

With that picture, they can fool all Chinese and make BIG FAKE NEWS now in mainland China about USA people begging them to help. ..

習大帝又想去做美國總統？
佢都幾多嘢諗

hahaha....